有冇人有印象一個修毛筆既產品??

惠康係貨架直程有個電視機仔播點用
好似橙色包裝，電動筆咁，想買返

你係咪想講呢支

9成似，thx bro